[an/ios]Gundam Breaker Mobile 高達破壞者［12] 2倍照打

官方影片介紹﹕

遊戲資料﹕

Nicolas_Pepe
抽野暫時最高得四星 無五星!!!!

下期活動及抽蛋池

現時進行中活動及抽蛋池

過往活動及抽蛋池

精選一D巴打整既高達

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

10抽中impulse盾
冇撚用

可唔可以比次活動係有盾換乜鳩盾都抽唔到

A2R06X0NA 求加好友

10抽中wing腳同埋背包
都冇用

冇藉口唔認得我啦

咪臭系 出百式都冇盾

冇盾既師兄可以用住呢個先
原生2星
數值一定唔係top level架喇
但招技好用

哩個好野黎
Btw 想問好耐，電腦係咩場境？

邊個最需要上金
無課撚,岩岩夠覺醒1件

打code 個d cyber feel既場就係

好似

比我就升武器先，睇你玩格定射

Thx bro

無nu頭就唯有武器

但d裝好曳啵ching

Z身
能天背
點睇
升佢地定升武器

幾時先有共鬥

我會再等下
再抽下先

但今個pool唔建議抽

我就睇佢幾時出數值高過nu既parts

差少少贏ex
仆街勁長時間都係打0

一周年

如果有

協力來了

好後悔抽駕駛員
40抽零紫

Lm

機師單抽啦

應該點升好?
第二把Nu槍洗唔洗食自己升lv?

又好似幾好玩

唔知要死幾耐ser😀

百屌成材 不枉我哋仲未del驚

有冇巴打試過整GGG 點整都唔太似咁...

又幾型啵巴打

招自爆會唔會太廢
又唔鎖人 行遠d 都避到
自己又殘血

留名

整過柯柏文

今次9000石 60抽
得隻wing腳 分裂盾

今次競技場獎勵係唔係同第一屆一樣?
其實官方點解可以咁小家
第一名得嗰500晶片
11名以後得125晶片
打咁撚多日得嗰雞碎咁多
點撚樣玩落去
今次60抽2紫
對個活動池啲機有愛先課金抽
次次乜都冇
突擊 100抽中0
脈衝 90抽中0
紅迷 150中2 (腳+刀)
z高 200中3 (背+槍+mega)
事前登錄又送埋d垃圾
玩咁耐放係到冇用過

脈衝 60抽中0

每次10抽都中紅色 係咪撞左邪

刷緊首抽破壞步槍
有冇咩方法可以加速刷

yoyo

破壞步槍勁?

Wing 腳都唔錯，高格高射

ching色弱？
叫你啲紅色出嚟見我

一定撞邪
未見過紅色

係, 撞左邪
三七氣流一轉
我幫你頂左佢, 你走先

競技場銀仔有咩好換
斯摩金色型有無邊舊要升爆

Rap道法

呢隻驚大家會升格機定射機優先？平衡升比較so？

睇你有咩咪升咩

傻嘅先玩格

Auto好似格好啲？見射既成日比人埋身格到郁唔到

冇乜分別
之前用out fighter打到第一名
抽到基拉大和之後
轉middle shooter一樣打到第一名

Out fighter 普攻都打到第一名？

唔洗咁惡既 4星ok?

幾時拍片出教學

課左一次58

對咩有愛就升咩啦
哩隻垃圾game愛黎玩模型唔係玩對戰
打埋d弱智電腦 出左咁耐都冇試過手動
要對戰玩果隻敢達爭鋒對決 好似係咁叫

新手一問應該升咩好/主力用咩好

求見識下巴打既機體

想要突擊/脈衝背
好型

猩猩

你畀隻猩猩高排名過你？

係

如果auto打，out fighter好似平均d，佢會邊射邊格
冇n gundam parts，升左頭手加2件武上黃，有1萬格 7千幾射

但你部機d面色

可唔可以快D出閃光阿
我這隻手在閃耀和咆哮！它在叫我打倒你！來吧！必殺！
shining finger！

company leon

抽到即比，勁廢

純粹有愛

變形金剛？

邊枝？

自爆佬果支大炮

最後一射嗰支勁啲

如果要咁柒先有高排名咁我寧願唔要

吃不到的葡萄是酸的

師兄部機我覺得幾似泰迪羅賓/少林足球阿梅

中左脈衝腳 係咪廢廢地？ 脈衝有邊件叫做勁d

黃金戰士加好友
AT720QUCC

中左就得啦，仲理勁唔勁

好似石中劍最勁

加左

有冇巴打知Sandrock盒HG條code送乜

諗緊升唔升閃電腳上金好

仲差nu手就nu盾nu背同腳未上金

香港有咩

香港冇咩

唔肯定

封面個機名都寫到咁
點都要跟埋啦
同埋就算行貨冇 水貨都實有

我指個ser

之前唔知邊度話香港冇
可能我記錯

巴打改左個名好串喎

唔駛咁認真既

送套藍色沙漠高達

之前講無人理
我地好似無得入

佢真係用個部機打?

又幾撚勁

Ex勁，近格痛，射擊準，無L敵

送多1500

素材只夠升其中一樣上金色，大家覺得紅迷手還是code手值得升?

有人出800

諗緊放唔放左個acc佢

其實人地都係講事實真係樣衰不過語氣就
哩隻驚排名真係冇乜意思 又唔係lol csgo果d

課過幾多先 如果多過幾千就留黎紀念好過啦

佢課過5+1

蝕一半囉

但又就出協力

但繼續玩分分鐘又蝕多幾單比佢

我夾埋課左1700 而加放哂3個ac 回返1200 蝕$500算
而加0課玩主角機+code都夠玩
部部新機都要幾千蚊去追 傻的嗎

3個ac

申請完退款,冇蝕離場

頭先十抽中晒2隻up,

已經差不多棄驚先中紫駕

明買明賣都冇咁嬲
課到HIHI都抽唔到想要既機
搵鬼課咩

求翻譯

高達沙多洛 [產品序號特典]
購買期限 ～2021/9/14 22:59為止

黃字：這個Gunpla（除購買外）亦可以產品序號取得

見佢後面 [...] 啲字，再睇下隻事前Wing就知咩事
9成閹割版，國際版有得買都唔買
（然後睇完技能之後.....真香，lol）

有冇人用緊3明?好冇用 未用過坦機師
想知個打法會係點 3明同巴巴D特性唔夾真係好ON9

見到係defender已經唔會落pool

+1
On9 Bandai

數值亂咁黎 copy & paste 就算

香港ser唔可以將個acc繼承去日本ser再入code?

Defender 先係最強後手格職

但部機係in fight

好似同基魔一樣咁滯

其實巴巴手影響最大姐

仲有太刀 問題係機師唔夾個機體特性 設計到咁好ON9

想鼓勵你砌機唔係還原掛btw 還我in fight 三明呀專登砌咗set 巴巴等佢

nox無啦啦係咁死APP
明明頭先都仲刷緊首抽

巴巴手身鎚
用朗
但隻game講愛
乜都贏得到啦

bamdie:收到出多隻

三明唔著衫版/三明太空衣版/三明流血版/三明半身攤版
仲有咩版歡迎補充
基魔 平民版/基魔藍衫版/基魔紅衫版/基魔奧布版

隻game正係刷到首抽
一玩任就彈game

我而加做做下教學就死APP

基魔有排出

CE71 平民/志願兵/連邦/扎多/奧布
CE73 便服/奧布/扎多白衣

大家留意返
行貨好似真係唔跟code(盒面冇寫)

5
賣左

唔玩定0課玩刷緊首抽中

諗緊

重有隻荒廢左半個月既分身

教學skip 咪得

有冇人用過破壞步槍 好唔好J

係咪有無敵必中

唔玩了
返去玩模型

我重有好多機娘未郁

應該同紅迷腳 最後一射 掌中鐳射果d 一樣必中

首抽過程咪=教學 未完就死GAME

砌機好玩過打關

同意

seedd奧布可以出少尉版同准將版

黎緊手手腳腳都可以唔同parts?!

咩

ver 1.1
第7章開放
新parts
4人user共鬥play

幾時

手手腳腳唔同parts 咩意思

左手eixa 右手巴巴托斯？

左邊手指同右邊手指 total 10件parts

又呃錢

其實係RG system, 玩強化骨架
仲有 萬惡碎片 設計圖畀你儲嚟換機體parts/item/骨架parts

題外話，第七章女角們泳裝解禁

唔係分左右手咁抽吓話

骨架嚟 數值應該唔會加好多而且以強化為主

有冇人收 想退遊

玩咁大

重生

無課玩

開多個rg pool

應該唔係
係強化個骨架
今次淨係個身

都係
不了

個吃相真係好難睇

跟code盒模型先1500羊稅前

搵鬼買啦

1.設計圖
只要收集特定道具就能交換各種部件及強化道具（eg.★1-4部件及駕駛員、顔色丶徽章及圖二提及的齒輪etc）

2. 齒輪
可於「身體、左手腳、右手腳」五個部位装備
增強性能的齒輪（如攻擊+20、血量+10etc)

3.7章追加

4.連線協力任務（beta版）
由最多4人連線進行協力任務、9月尾出beta版、正式版年內開放（時間未定）

越出越糞

睇完都想棄

下個星期戰國紅？

劍西

前面係咪有巴打燈中閃光

免費機parts會唔會好正

戰國迷惘對手應該係大獎啦

我這隻手在閃耀和咆哮！它在叫我打倒你！來吧！必殺！
SHINING FINGER！
岩岩好賣左AC可以等閃光

唔抽野
無得打啵直情

若不裝備可從本次活動中獲得的零件將無法出擊

咁劍西可能2.5 成長

新人無打智魔可收皮

唔打點有零件？無零件點打？

咁佢真係咁寫

代理可否解釋下

抽抽抽同埋抽

用古辛

代理，講明D啦

no money?
dun play

應該分普通活動關&sp關
sp先有條件限制
我搵到有1~6,應該係有6關sp

6個sp

唔想打呢個活動

睇戰國咩料
先開新acc

你可以等同nu同grade 既機先開都得

沙剎比ver.ka

買到日版HG Sandrock了
但而家先知冇得將個account轉去日本版app
港版app又冇得入code
早知一開頭就玩日版算

之前提咗你

但送嗰隻都唔勁啦應該

我Sandrock忠實fans
盒HG點都照買
日版同港版HG都係爭十蚊左右
純粹喺Game入面想要隻Sandrock裝飾下

咁另計

成長得1 既3星

真係幾難玩落去
CUT左開服獎勵少4500石 又送得幾張EN卷
抽野又明顯改左機率個池又雜 平均30抽先有紫

活動中獲得零件應該包埋劍西

下又屈人要抽到機先打得event?
Bandai食相唔好咁差啦
已經個個禮拜要人課抽機打
送石又少，十抽都唔夠
今個星期中左7倍至5倍啲機下星期又無哂用
遲早搵夠就執

有冇ching知可以點搞 收唔到打活動d幣翻黎

屌我2倍仲未夠換800

用幾個強化個d野升幾件就夠位

我個箱有好多位架 又強化過 都係咁樣

收集活動幣既道具欄滿左, 佢好on9嫁, 好似99個一組, 你用100石擴建下吧...

好想要閃光

出街比人閃
一對對 途人一對對

戰國
我扯扯地

隻手真係不得了

diu 好on9 硬食100石

無石抽
每星期既石愈黎愈少

愈黎愈少人

邊有計...好多人都打2倍event算

機又抽唔到 體力又要石
我試過新ac留石唔抽野 結果係連進化料都攞唔到
活動又唔夠打 唔爆石連玩都冇得玩
逼你用哂d石 再課金 你話點會留到新手

刷首抽 拎部主角機升4星粗用應該夠

你而加開個新ac玩下就明
主機係ok 但支援機廢都係唔夠打超級
以前玩落好易 而加新帳 cut石cut en卷 好垃圾

今次個event 要全power屬先可以出擊仲要60秒打完very hard 無援機
會唔會太難

對開ser就開始玩,又一個活動無漏嘅我,
真係auto輕鬆過,

但新手/skip左一、兩次活動嘅人應該有難度

單機打

呢隻驚對新手極不友善,活動又成日要抽,
其實不如學以前ggen,活動機keep2倍,前特效機有5倍,新特效機7倍or10倍,起碼曾經抽到過都仲有用

笨大:唔重課過主啦

開ser 成個月賺咗600萬美金 輕鬆

主角機無雙

今次活動隻古辛有咩part值得升

同問

同埋想問下 攻擊增幅技可唔可以疊加

我試過兩部僚機都用buff射攻係會疊加

個身可以谷血量,然後就諗唔到其他有咩值得升

姐係邊兩招技？

或者可以賣左舊個啲活動幣同埋用啲低級強化工具

我兩隻都同一招
力天使頭，buff射攻，用supporter機師可以常駐

用skip券刷唔刷到code？

yes

Thx

競技場頭500
85石+ 6藍

今次個活動幾時完.....

依家啲 event儲夠800已經想佢即刻完

利申次次都兩倍

刷新極都係低分對手 其實點樣抗多d分數

我平A打到佢就死用最後一射

AB2Y9YNJ9
歡迎加好友

兩倍我基本上直接PASS

482， mount車邊

做乜搶咗生化吉兒個#1

免費一抽 中exia個頭 數值咁低既

生化bb都棄驚咁滯 仲邊有心機開post

玩到lv100,如果用兩倍真係食得屎

玩得隻game都係要食屎

唔出奇，100lv 只係山窮水盡既代名詞

發覺次次好野都係免費一抽出
用hello抽親都唔中

要個鎚黎裝飾

個鎚可以扮雷神
(未追po)有冇45體嘅攻略死左3次(5千幾格攻同8千射攻)

8千射有乜好驚,一下一射就秒王

我今朝用埋龍高個金粉餅模式，就算一見到隻Boss用最後一射，都係一半血多啲
晏啲再試多次先

今次又改難左?
我打左次auto就冇再打
第一次出ex果陣就係過4000射開始打得入,8000射應該輕鬆

分享 終於係膽博膽既情況下解體齊set 3隻v背換v頭

升多4樣到5星就爆cost 距離爆機一日唔遠了

Btw 新手有野一問
Exia腳個招雙飛刀明明係格技
但我射機低格攻打出黎都好大力
點解會咁

技能威力高

姐係格攻高既機會更大力？

求add好友 : AZGENUBWV

技能威力=攻擊力乘倍數咪高傷害囉
出技梗係大力過普攻

以前1個新AC可以有萬幾石
而加得幾千石 真係狗都唔屌 EN卷得幾張
仲要改到機率咁撚低 撚係之前個5%咩 個池又咁撚雜 完全比狗玩

我就黎乜驚都棄哂
隔離重嘈緊第二銀河

得淡笑

AG5N3L2NV 求好友

pokemon連開都唔想開但始終太中意高達
唔追進度hea玩都想keep住
但真係玩到人好心up
如果維持開服果陣既質素 會係一隻好game 肯keep住課
而加完全係狗屎垃圾 笨大

我棄剩一隻

棄埋就手機都唔需要了

有咁多料升7件5星咩

有冇巴打玩緊超級鋼彈大亂鬥？
啲石多到你肯打就有

line果隻?風格接受唔到

哩隻，而家回鍋玩返，而家4週年有限定機送

而家消費半減經驗3倍。主線又長，變相無限體啲石你肯打就有

42名 125石
真係好撚孤寒

link?

盾用飛彈發射器 留技allin boos

由開始玩到而家
好似玩埋下個活動就夠了

唔夠喎,我由開始玩到依家都係升左一手一頭一背再加劍&槍加AI,玩埋下個活動都係升埋身,仲差腳&盾

我計左ai
自膠

有無迷惘機

勁唔勁

抽唔抽到

好似抽唔返，送嘅限定唔包佢

差啲又唔記得pvp

劍西竟然係3* 明明之前飛西係4*
同一部機唔同裝竟然可以唔同級
呢隻糞驚真係亂鳩嚟到一個極點

啲機師數值已經係亂黎

你話佢無裝備突擊 3星 無問題

劍西 炮西 3星想點

個打法好悶

留名聽日抽新POOL

就咁睇公告內容
戰國迷惘無武器得個盾
閃光無武器無盾

戰國應該有兩把武士刀 唔知係咪當隻手既EX技
(因為隻驚無雙刀呢個武器CATEGORY?)
同埋個盾平時收係背包位 唔知佢點計

閃光手當埋格鬥武器掛

連埋好似多數弱雞d

閃光會弱得去邊
同埋點會咁著數放埋一齊
我估會分開 武器係手套

好想抽，但又冇石又冇錢

成部機被動都係buff in-fighter然後杜門係out-fighter

如果係分開公告應該會寫明
好似劍突本體同銃刀分開寫
古辛本體、鐵錘、衝鋒槍分開寫咁

不意外

巴打有道理

屌 100LV咗想 2倍打都唔撚得了

我換晒d章同色+一套古辛
仲未換到第一粒紫料

同路人

要習慣爆石打2倍

無課用主角機

個嘴咩事

如果跟原著 閃光其實成日用光劍 武應該係光劍
應該手係shining finger a威技 身係超級mode 頭火神炮

係咪俾wing偷襲
隻wing金光射擊都幾痛
隻古辛得血高 3萬好似

Add fd：AZFRAL143
有豆豆清卒仔

你部機就爆記得即關app
咁就當無打過
我開頭唔知浪費勁多en

配色出事

琴日無啦啦1.332
射左槍一射36900就有

偽戰佼佼者

咩黎？

其實有加貝拉手手之後，都未輸過，好好用
抽咁耐
得高達槍盾好
其他用主角機仲好

巴打會唔會開被動技能 加攻再一射？
姐係避到一射cd 就開一槍搞掂？

我6千格攻
Infighter
隻古辛開紅迷腳都打唔死
靠呢到巴打d 神機過

同埋其實死左可以關app 唔扣體

你地有冇人玩日ver

第三項係點解

擋3次

利申 seed/seed d 9

唔攻 等30秒cd最後一射
頭加攻 再 最後一射

岩岩打 射26xxx
得返1.1左右
可能傷害影響評分
唔q知點計

之前個輪加攻最後一射1.2

射到殘血先最後一射

只玩日版

垃圾game lv 有封頂，希望下次更新會加

封頂冇問題 問題係en效率差 玩得少回得慢

屌你講起回en,唔記得抽野

求加好友
A9D6VZ4Q5

我岩岩見到你咁講先醒起我都未抽
又係藍藍綠綠

啲首抽ac都幾貴
有啲後悔之前意氣用事刪左驚

幾錢個有咩？

淘寶大把 3紫80 6紫240咁上下

上去望下先
8591貴好多

I mean 高戰低數值

基本上用活動件 有合幾件都高戰力
玩十幾廿日都十萬戰力啦
我閃電最後個日入，無課，無用卷
覺得已經好好
唔想用卡碧尼頭 好怪 唔係過左一萬射可以

唔係歐皇/課金/一開始就玩
好多都係咁上下高戰低數
我見有人用全套基斯2，有19萬幾戰力

笨大遊戲比狗屌

係抽垃圾嘅情況之下，玩下砌機好過

唔抽了
留手等勁機

其實你識唔識嫁？

抽了

等包膠

帶返副黑超先

冇石

我已經放棄溝通

屌, 唔記得打, 差2個幣先夠800換AI

molamola

機師被動技好勁
但數值

抽中閃光背, 廢過屎
想要戰國背

無人抽

藍左

見無人抽幫大家試水溫
十抽中紅迷腳同戰迷腳

收手

wtf 好期待兩部機出到黎連武器都冇？wtf?

笑左

中左神盾腳
又要兩倍
仆街啦

兩倍揮手區

唉 好無癮

劍西好似幾OK

玩返？

應該係新ac

第三項點做

yeah

今晚升lv 先

無傷

手技個名好似係劍氣尻劈果招？
冇shining finger 屌你老母笨大

下期打ma用

送5星

利申放置play,有15000石未抽

60抽連五倍都冇

重劍突擊隻手2593格攻

已經有紅迷同巴巴手

抽都冇抽，用劍西打算數

屌你老母狗屎垃圾 出埋d機同機師狗唔搭八
巴巴if 三明def 玫瑰3星法國仔4星 飛龍3星中國仔4星
今次連武器都懶得畫？sor 係copy先岩

仲有主角手都差不多

40抽都無

又要涯2倍

成個倉尬綠色

又2倍

賣晒佢啦

見靚就升 玩砌機好過

高戰力無用
睇數值（射/格）先岩丫麻
唔係咩

我講靠活動件個d好自然變左高戰力
唔係自己想變 唔係自己想做偽戰⋯⋯
係真係抽唔到岩用既先會咁

今次係咪無件勁？
得紅網背招技吸引

閃光掌?

冇閃光掌,係大激光劍果招

閃光掌劍 非必中
擺POSE 左右斬兩刀 儲氣兜頭再砍一刀
普普通通
寧願佢係閃光掌 必中一HIT大DAMAGE

第4個十抽先出7倍零件

隻GAME係咪唔會再出數值過3000既件?
閃光都得2700 痴撚線公司

神會有

等限定神，獨角獸，ew個d應該會

抽剩1300，等多200石再抽

之前希望個部好似都有2500 唔洗連盾

2300

話時話點解無拳法呢樣野

講大話！賤！

有,拳擊模組

能天手有3100攻

閃光2700正常
3300果d留神高果類final form機

同PS版BREAKER比太垃圾

課左3次618都抽唔中閃光手之後玩玩下睇下退唔退款好
求加好友AEEKTK6XZ，今個活動會升埋手同角

EXIA有3177
巴巴2786*1.17=3259
上面兩架我當格機算

但WING都2785
WING格鬥有咩咁巴閉可以同閃光同級

Wing手仲有1100射

開頭課300炒晒，課多250中六件紫有戰國身

wing同閃光咪又係主角一開始部機

劍西把劍招必做乜尻？

岩岩睇左 原來得2300

100LV, 唔派石, 開始第一個2倍的活動

古辛腳招技好撚痛

第2個啦下次直接買回體仲好

真係有愛我寧願冒被ban風險6pack 黑金輾過算

邊到有黑金？幾錢park?
不過好大機會之後玩玩下退款
退款要作咩藉口

*pack

我無野講

唔會課黑金啦，正常課金唔玩都可以退款等ban
黑金ban左就真係乜都冇
等緊freedom希望三個月內會出啦

一個月唔出放置算

退到咩 我禁退款佢話不符合條件既

囊唔過架ching

輾唔過架

你差幾多

對上紅迷 咪差兩件

不會再課了 黑白都不了

一日最多退一次？

會唔會有人會放齊閃光起手帳？

想分享下
10000石all in 抽武士紅迷網
得一把00既狙擊槍
心灰了

0.2%冇水炮車都唔好諗了

應該係睇你有冇好嘅解釋 唔關日數事

Add fd: ARWD5PAEY

我第一次退 打左兩句就ok
第二次退 一撳完send 就即刻話唔符合退款條件

情境係要齊6件先可以岀擊？

起手帳又點會齊丫

原價課一次齊哂

如果淘寶有戰國手+紅迷腳+菊一就好
長船 虎徹 菊一 3刀流

戰國手+紅迷腳好撚型

咩色？

好好J 不過隻色唔多靚冇武士FEEL

係，但好易，打一隻秒殺既Boss

升能天手 戰國定code手上金好？
冇強勁ex技 戰國招A-技已經最大力 code冇升過被動技

之前有邊件過到？武器個啲？

ガンダムエクシア（gundam exia)咪過囉，點解你唔讀書呀？下？

AEHTED24U 10000射攻

屌 抽唔到牙朗

3個標籤咁多

得個多字
搞到少左兩招技
試左幾鋪重劍頭招減物理耐性
減完好似無減咁

你不是物理

我果把太刀唔算物理?

拎500開道具位好過

其實唔難...不過字作用不大,主要都係睇格射攻

1萬攻先多500打出黎都唔知有幾多
揀件型仔/特性勁/技勁 仲好

哩3個字其實好公厠，比你夾到多5-10%，但件parts本身數值低左其實分別不大，除非你9件都係原生4星咁就very good

射先係計

爆石打完20場

想問下格鬥機有冇邊啲2~3星EX技高傷害?

砌到三詞

我有嘅得哩啲

主角，近身，高火大賽

大家記得打情境日任 良心笨大擺明關照2倍玩家

良心

日日唔同？

Yes

佢又蠢唔哂

上得金?

肯送3xx幣俾2倍玩家換紫 仲想點

仲未刷到戰國手一次比一次新機難抽

我都抽中今日

十抽中晒兩款紅迷腳

新AC首抽又唔覺唔覺扣多你150石
乞依到你 笨大

忍唔住課左216又炒哂

課左108抽唔中四星,即刻退錢

課多啲先退嘛

想齊閃光 忍唔到手課左3600蚊
應該都會玩一陣先再退 低機率到
退左唔知幾時會ban ac呢

MF+近身
砌唔砌到主角機？

又幾靚喎

我求其砌住先 抽太多冇料升 要靠打關經驗升

四刀流

重點係射擊攻擊有成千, 仲勁過大部份石抽4星, 雖然冇左盾

3600買啲數據。。。
3600可以買幾盒高達模型可以食餐好仲有找了。。

我想問攻buff係計最高%定係可以累加上去？

係六刀

不過x背個兩把係鐳射劍

所以打算玩多陣就退款平時都冇乜課金
今次課左隻伏game

Ios定an

Ios

未必refund到

點樣先可以退款？

AppStore 回報問題

首20抽+30抽中3件戰國
最難搞係機師唔課好難有朗

我揀退款 佢話唔得嘅

試下先 退唔到就算

小朋友，唔好課曬啲零用錢錢，搵錢好辛苦嫁

估唔到呢隻驚都有課長

無set家長監控

屌對戰國手真係好撚型好想要

刷完首抽

等新IN FIGHTER駕駛員PU算啦
0.066%點抽

個身同腳都係阿爾堤密斯色

2號機我自己都幾鍾意，玩近戰

我由第一個活動見到咁垃圾已經退
到而家都未ban

覺唔覺戰國迷網數值好低
隻手係就係型棍就極緻
手持紅迷腳同主格機既我都好想抽
但一望個數值就卻步..格攻低到唔知想點

睇開d啦 比部最廚機你抽 咪又係打電腦
比你排第一 咪得乞依兜咁多打賞比你
得砌機有樂趣 連砌機都要計住數值 真係仲冇動力玩
抽唔抽睇自己經濟能力同愛算啦

係呀 所以我都抽到冇曬金

過多排打魔霸又唔同講法

有冇巴打有閃光頭身
想知開超級模式 個頭會唔會跟住變形
紅色面罩咁

隻手都會打開

講緊原作,唔係隻驚

魔霸只係一隻厚血的沙包覺醒左半部機咪又係輕鬆過

淨係得隻手 開閃光掌劍會打開膀頭

我用飛龍身開 super mode閃光頭會打開

我講得唔詳盡
我想講我只係得閃光手 但淨閃光手無SUPER MODE
開EX技閃光掌劍都會開膀頭

終於有紫盾

呢啲effect
出獨角個時應該一堆重課衝

屌我仲未有

盾大把但係一個紫pilot都無

我抽左幾十個決鬥盾

京仔頭值唔值得上金得佢高攻同有中距離戰

有蔡彩施同NT1條女

要咪上囉 玩個遊戲姐 之後最多比副機用
下次活動咪又有紫迴路

其實就算唔課
都可以輕鬆每個禮拜入手3個紫迴啦

我打算升嚟俾僚機玩，我岩岩好食正中距+高火力，射攻2300可接受

隻game特別少劍鎗盾，一個紫盾都冇on99

我特別多劍槍盾
可以有10套或以上
但全身紫裝得2部

個頭係會變形

有冇發覺免費抽易中過十連抽

免費抽中左2把一射

隻突擊手一升完5萬變左11萬攻

AEHTED24U 加好友

前前後後都有5件

仲未有一射, 慘

戰定攻

你隻阿寶玩射架wor

有冇人上左iOS 13.玩唔到

中隻戰國迷腳
數值同被動都係廢
係叫做有7倍玩下
佢畀隻普通紅迷腳我會開心d

係 隻垃圾大牌game係公告到叫人唔好升
佢地未得閒做野支援ios 13
搞一搞又死ser

咁咪好
有石派

笨大都預計到呢點
所以索性唔更新

力天頭，X頭，戰國背，...buff 射buff 到

有新任

入場即彈game垃圾

350000

咪又係射射射完場

350000萬以為好勁⋯點知咪又係auto過

新任連最易嗰關都過唔到

全部一樣難度
反而我覺得第一關最難

可唔可以add fd

我都係

打晒

每關有500石
一野送左3000石
bamdie是咪人之將死其行也善

估佢唔到

AFB9VHYGB，唔係好勁咋得9000近攻，不過有2招大技

想問升 主角機劍定一文字 上5星好？

打第一關仲諗住今次有野玩
幾隻野係咁激光劍氣橫飛⋯
好正
點知
後面幾關廢到⋯

Btw...稱號可以再改正d

3000石笨大轉死性

感覺上得第1關有少少難度

不過重點係石 每關500

下次唔使抽啦又
實再改仆街d

bamdie:3000石你下轉活動就還返畀我啦,怕咩畀你

即刻比番佢了
藍粉

新任得12個鐘打 今晚11點就完

有10年打wor...

2029年9月20日11點

笨大初試佛心送3180石

第一關我差d輸
岩岩用豆豆打死一隻
另外三部已經極速死q晒
突然一堆劍氣飛埋黎
好彩岩岩有一射 即殺一隻

有無巴打唔小心死左

係得哩關有咁既情況，幾好既體驗
有返d正常對戰感覺
5en一鋪個個都會試下玩下，咁咪幾好

希望以後有50萬戰力以上既玩

咩事咁彿心

唔係好勁 不過巴打有需要請加ASZTNDXH1

睇錯 自膠

隊友carry

第一關我拉打射射射都還可以
係d隊友死晒

手動唔難打

淨睇活動任個度 我都以為得一日

咁快更新1.1
早幾日先講緊日服骨架
今星期就有

雙軍刀
格機又要抽

道具位 仲浪費左我石加位
依家改999一格
Dllm
用石加過位既俾返2000石就原諒佢

有免費扭蛋hello對眼會發光幾好

但係將標準池二合一

合拼兩個標準池
一射更難抽

即打先

除左最難果關之外全部打晒
然後抽撚晒新池 一粒紅色件都冇
玩到我想棄game

新AC 係咪過唔到活動關

點解又有人講紅色

唔係應該點講

紫色嚟喎清

我睇落覺得似粉紅邊度似紫色

Add哩度d人
等佢地打囉

應該過到幾關

有一年時間俾你堆任

屌，還返3000石比佢

即刻手痕用左嚟20抽

仲有10抽中高達背

搞到我都想抽
抽一下啦,見佢咁有誠意

除左槍 其他原生四星
我得槍盾係原生
其他都係活動件

STRONG HOLD等新池

屌 你地搞到我都好想抽

咁易四星

呢三千石擺明就係回應新acc打故事無石拎既訴求

我0

要人幫手打既自己加
AG3W7N60U

唔勁但夠打

佢地成日都十抽出3出2

屌

新ac都唔撚玩了

咩情況？點無石法

極懷疑只係試下水溫睇下你班友D機去到幾勁
遲D就有籍口出難D

我覺左兩個件都夠打，仲有11件紫覺慢慢升

幾時先有得分解武器同盾

等新 UP啦

新ac都過唔到

我係0!我就是00

屌好ON9 岩岩用緊last shot 打咗隻wing上天
點知隊友枝水喉打走咗佢射空氣
要平A打爆佢

痴孖根
St.William 巴已經全Nu 上到 115000戰了

不了不了 del驚

睇埋1.1先啦

背境中間條紫處唔知係唔係六星黎呢
freedom加流星號

我三部機都係得35000至40000戰力
借個70000戰力左右，高格鬥攻既朋友返黎
清晒所有新關
雖然最後果關打左六定七次先過到

有無過萬攻格鬥巴打 求CARRY

今日街客見到有個14萬戰

我1on1見過20萬
但係係活動裝低數值高戰力
我講果條友應該課長嚟
全 NU仲要我都幾肯定佢升唔少技

嬲鳩

FFFFFFFFFFF

打完

I know that feel bro

你爆左好友

Del咗啲

超級課長

加左
求其他好友
ACYA2TWYG

24萬戰

想知佢啲技係咪爆撚晒

道具由99加到999
笨大你好野

應該係

有2個nu頭多諗緊食唔食

後悔當年無ALL IN NU池

有乜用

Nu頭真係可一不可再

唔知遲啲ZZ頭有無機會超越佢呢

你架fk hk popo
初級都比人打爆左

唔玩了

想要個頭同身

真男人點會玩射機
一定係玩格機

申利:非真男人

唔好咁侮辱人

新任3000石20抽得隻力天手

個陣中左nu身手劍槍唔中頭

有紫當贏啦

用住力天頭/x頭先囉

其實應該係粉紅/粉紫黎, 兩樣中間

過一萬格攻但冇勁EX技
唔夠打活動關

新手想問吓啲攻擊技附加buff(+15%格攻)可唔可以疊加 定係每次用完一招技都會取代 例如z身+00背trans am+閃光手

好少中頭，得高達頭

果陣40抽都唔出力天頭

我中最多都係手同武器，已經3把太刀

12把劍,10把槍,10個盾

唔會疊，計最後嗰個狀態

會疊
2個隊友都用力天頭
再等隊友放埋一射buff全隊射擊
再自己開一射打會痛好多

我只係指上狀態啲技唔會疊 加攻技再上狀態應該冇問題

假如唔計隊友 自己上哂3招buff技就應該唔會疊？因為我用完trans am再用閃光手技自己即刻無咗紫色trans am effect，得翻明鏡止水係身

上狀態技不能疊
閃光身招明鏡止水技會俾閃光手招明鏡止水覆蓋 變到仲低攻左所以唔好開完閃光身先再開閃光手

哦 明白了 仲諗住玩瘋狂疊buff攻技添謝指教

但冇上狀態嘅buff技可以疊 應該係咁

有冇人知覺醒00定衝擊隻腳好啲?

未來人

你唔保護我架機

Sor應該係exia

我一下就比人爆左了

請問下期出咩機？

應該f91

咁留下金先

下期唔出心頭好就星期二搏戰迷手

戰迷手真係好吸引
型棍到

下次應該係良心活動
3星暴風有5倍

中左隻腳,垃圾到

隻腳勁撚柒 人字拖腳 特性又on9
隻game都未出勁既模組 搵笨

我都係
Ok啦七倍好過冇
同一個十抽中埋紅迷腳

主要想用嚟遲啲襯其他機

冇活動件
自動打過左 得一關輸

呢個背算勁?就咁睇好似幾堅

唔勁 頭仲勁 但有好過冇

射機黎講係最強背

閃電身skill仲勁

隱型

有咩用 d關咁易打 唔洗用呢d招

咁撚難打點打

其實唔難

有十年比你慢慢打

有冇補血裝 搵個勁隊友 補血試下

重點係用map格技
用元祖背可秒全關
只要死左d卒
單挑easy la

求加好友: A75DY47VF
未過到 20 同 25體 兩關

AGT74KYDT新帳上路
有冇巴打有跟隨位借黎幫拖 留個id

AT720QUCC

AT720QUCC

都加左

多謝師兄

閃電頭 同 Nt-1 身 仲有咩補血裝?

一擊即中

部機好樣衰

AL11DEGCF

我寧願要個樣好啲 都唔要d詞彙同被動技

新手求add fd carry
ID: ALUT3E774

一齊嚟

屌 真係咁快出freedom 要一直打2倍儲石啦

仲要係創快祭出 真係識玩

突擊神盾4星 唔通自由正義又4星？
就睇佢點玩 會唔會正接5星出

遲啲仲有sf ij

同星但能力值高好多

每日免費十連

係咪就執柒?

友抽咪免費十連

痴線 無啦啦變到咁佛
活動金幣仲變做百分比 新計法唔知會點計呢

歡迎互加做任務

樓上巴打冇ID?

出自由正義，唔通終於要課金

A1L1E7C9V歡迎歡迎

柯煙

佢id 名

巴打互助互助ASNYKCCUR

究竟射機有乜腳好用

仲用緊閃電
諗緊升唔升上金

元祖腳 中距射擊威力?

大部分件nu
Speed 機

今次劍西有冇邊個件有發展潛力

見到出freedom 想賣ac回少少血
再開新ac課金狂抽

然後繼續第一名

手，高射

小朋友，知你威啦，返去讀書啦

我用緊馬沙腳，可以疊被動，又食埋nu 個王牌名

有冇巴打更左ios 13
係咪更左玩唔到？

玩到

本來仲諗住睇埋下次出咩垃圾就抽爆佢
笨大竟然出大技
strong hold

好似話下次大更新出雙軍刀/機關炮
咁戰國既長船 虎徹呢 笨大你同我嘔返出黎

AB2Y9YNJ9
唔記得左留ID

有需要加我打任 A4J2W4MQY

留石抽自由定F91好
自由應該勁d
但對F91有愛

等突擊自由
我就2隻都冇愛

對F91有愛 但可能只會抽中佢隻腳 無課玩隻驚真係好矛盾

上次仲要比人話兩句就嬲到改名串鳩人 條友小學畢業未

如果可以分左右parts就好，整隻真•最後一射高達

3000石

抽1pack 新pool + 1 pack 舊pool

新pool 出神龍背
舊pool 夠膽死出九綠一藍

正常丫

Stargazer

你地pvp評價最高幾分？

1250到

3000石中閃光背&手

正常表現

知道下期出freedom仲抽依個pool,我都後悔抽左一下

我抽晒d石先知,邊個咁得閒日日check住佢update個下期活動,中左閃光手都好嘅,ex技75倍攻,暫時係最高倍數嘅ex技,仲高過一刀兩斷

打到幾多?有冇10萬?

高過一射？
Btw 點睇倍率

新手岩岩玩
有無高手可以借機黎刷very hard

AT720QUCC 希望幫到你

thx

淘寶首抽號剩係用左扭蛋卷未用過石
自由未打過 主線第6章就完 有1萬石
諗緊好唔好放左佢等自由重玩
唔知放唔放到原價200
因為seed先開始迷高達 好有愛

巴哈有人打關試數據

點打法

咁高

活動機升爆4星技要食幾多件肥料？

好似8件定9件

75倍?

我係咪要走近攻路線

有Z背
可以砌觀月者

好難唔係wo

有無高手戰力過5萬？
想搵人帶打佢個活動關

呢度大把

AEHTED24U 11萬

已跟隨

A4J2W4MQY
得6萬5

照加

A1L1E7C9V

A5DXC4CQS
In fight機

AZFRAL143

有冇巴打用緊iphone11玩緊,d電會唔會倒水咁

窮鬼仲用緊8

話說佢咁講係咪3部機都裝哂3種parts就有300%?
但而家最高有都7 倍喎

開驚到依家
都仲未抽到4星人仔
垃圾驚

嘩 自由正義 呢獲真係又要課

可能個基數變大 5體2幣掛

前日終於破處抽到坦王法國佬

坦係垃圾

2倍暫時打到6xx幣

尋日破處抽到牙諾 感覺人難抽4星啲

射機黎講 機師用暴風高達既人 定係NT-1個人好?
NT1 4星但好似數值平平

送都送左300wor

開nox抽囉 我都課左兩次 不過冇得留石

求建議

只可以抽玩唔到

暴風啦 遠射手+遠特性 佢一比人埋身會自動噴走 拉打
特性/詞都唔錯 係防HP低D

ios/an 引繼碼都互通架 你比完引繼碼佢入錢
再開NOX用佢引繼碼 抽完再手機用返個引繼碼咪得

淘寶石唔係會畀人封咩

我就唔見有人比人封
佢地話之前笨大其他GAME有封

唔計大陸野 我搵到最平都要520-530港紙

其實都係玩退款大法姐 500蚊食水咁深課白石好過啦 佢都ON9既
淘寶計返港紙330

咁我又唔知係唔係退款
仲買5送1

level上限得100真係好on9
冇左升lv回體力
今期冇抽到活動配件 體力水又派得少 連800pt都好難打夠

笨大好小氣 黑石係一定ban硬 係唔會咁快ban 佢通常1年後先會一次過全封有殺錯冇放過

隻game玩到一年先算

或者減換野既所需量

不過笨大

2倍 打埋每日情境
清活動 已經夠800
今次好良心
一粒石都唔使就換到覺醒

小隊上限係咪2400得？

係
上限係2400cost

AVKL3TTCR
清咗轉FD LIST, 有興趣可以加

靠大佬打贏350000

屌你 正呀喂

暫時見 最勁數

隻驚更新夜神玩唔到

裝咗幾個APK都不斷一入game就話run 唔到

add左

過兩日應該第二波退款潮
出個退款教學都差唔多

A5BTLQVZM
full jor，可唔可以加小弟

加左上邊好多巴打FD都full左

佢右邊有個多開模擬器 可以開個an7系統
之後係playstore裝就得唔使apk

Same

第一次見咁高

活動機升灑金 滿晒技我諗都會有咁高戰

上面有巴打35萬

自由正義星期3出?

喂，又係你.....

想問下升邊個去5星好先

不如等新POOL重刷自由正義
呢堆唔多掂

Agger

升哂我諗接近30萬都有

免費抽中鎚矛 仲未中到盾

分身中埋把垃圾大滿貫 武器up

唯一上到榜既機會
就係等新一季大家都未瞓醒未打偷跑

玩左咁耐我都係得個分裂者，個倉比決鬥盾塞爆左，法國成隻game3星盾係得決鬥

Wing槍唔係比得上一射咩

App台真係細

係咪想69

小弟9000射攻 有一射同巴巴鎚
有需要請加
AP3PSFWF2

文芒巴打del左game未？

小妹好純

AV6DK43GU 招好友

已加

Lihk app係咪冇pm功能

話說部機為左砌詞浪費左閃電頭回血，同個盾招被動用唔著，完美主意者睇下幾時有主角機加高機動嘅頭實抽爆佢，個盾就難搞d

開ser到依家
其他野都升哂金
一個紫盾都中唔到

冇計，一部機得一個盾，3星盾都係得決鬥有

活動機又冇盾換

神龍背玩格好勁
如果玩格可以升菊一文字

中左菜菜子中唔到牙朗
Outfighter Auto 格鬥好廢 係咪因為Ai 未升夠

ai熟練度-cost咋嘛

唔知點解我凝住d 動作會有少少唔同

Ai高啲回避動作會做得啲 outfighter格鬥好難auto
要半自動先勁

有半自動既咩
用開infight
打d 普通關auto 唔洗理
打超高難度果d 又唔會auto
感覺上out fight 個定位好怪

同埋菜菜子d 詞真心垃圾

唔開auto set佢打𠴱陣係go 佢就會行去打人

再手動開技

慢慢步行過去?
定係果左會識衝過去

慢慢行

有3紫人...係咪可以唔洗再抽？？

Which 3

阿朗，阿諾，哥奧

朗同諾都正野嚟

夠啦最強 坦 射 戰都有仲抽咩

啲舊件終於唔洗放係倉

正

即係點

菜菜c

原來最多疊加到300%

好多都有

原來係打分換幣
唔怪得變%up

呢個唔係勁過朗咩?

亞斯蘭真係慘 部正義啲武器同盾都要share基拉部自由

一來紅迷身同巴巴太刀都係食infight
二來auto 既outfight 會on99玩鎗

同埋佢只係攻擊力高牙朗500
我寧願要我呀朗 詞果到岩用 機件變化可以多d
食埋機件infight 能力
應該好用用好多

僚機係咪都計？

Sor,原來有寫，咁應該9成9嘅人都有300%

不嬲佢地槍劍盾都係同型號架啦 一齊開發架嘛

其實好難
3部機8個零件 即係平均一件要12.5%先300%

你抽唔中新機， 邊疊到300

都已經好佛心

如果係老屎忽，神盾應該好多人有，最衰食左5-6件神盾件，如果唔係我應該齊300%，而家得20X%

203%up

BTW, 300%活動點數即係咩？又唔係活動幣

即係可能一場底分10分，換一粒紫料要1000分，咁你300%咪變左一場有30分

Bandi會佛心
你未玩過佢d舊game

你3隻加埋計？

佢個活動係3隻加埋計

用三隻重劍突擊都有300%

點會

佢係計機動突擊喎

自膠

100左 仆街佢隻野有問題
如果3部機全5星出唔到

係咪team cost爆左上限咋

呢隻有咩用

我要紫盾呀屌你笨大

肉盾
可能日後有用呢

雪櫃專用 我都有隻

睇下次event
我覺得黎緊隻game風向有d似g gen
迫你課倉放parts....

之前又話改999嘅？

佢話改道具
無話零件

唔明佢要SET COST既用意係邊 僚機姐比多D自由度啦好心

好弱智
又要set cost迫你升lv先可以用勁件
又要100就封頂，cost又唔撚夠三部全5星

裝好一部決鬥加一部閃電再慢慢換件比3部機到時抽埋今次活動個幾千石睇睇咩料

未抽新pool應該初步去到200%

聽日活動個計法即係：3部機全部裝晒SEED parts的加幅最大？
無咩練過SEED啲機

請問下點解啲活動幣淨係儲到785個既？
同埋活動4星覺醒料成就啱先打完最後一次自己消失咗，點解嘅

你個ITEM箱爆左 去賣走D多餘野
PARTS頁左下角有得揀ITEM

唔該晒
仆街俾佢食咗我個覺醒料

如果係道具箱爆咗唔會食㗎喎，你去禮物箱度睇下

我打之前睇個成就喺道，打完諗住去拎就冇咗
應該唔關道具箱事

決鬥賣哂

觀星者都計

用三部觀星者

佢咁搞即係迫9你咩件都要留

賣曬啲抽返黎綠色藍色件
只留EVENT出過既件

想問亞帶隆特算唔算大劍
夾唔夾到高達X身

用強格鬥分
軍刀: 斬
大劍: 轉轉轉
矛: 突刺

D中文睇死人

今日冇活動SP??

唔係不嬲都星期3咩 ching

應該講緊情景任務

會錯意
無望 今日無60蚊送?

公告冇寫今日有

用武器icon格仔分

Z高把軍刀槍都係大劍 真係好複製

笨大話係就係
好多野都冇跟原著 別太認真就好了

拎住把軍刀槍轉轉轉 真係笑撚死

+1 仲要除咗劍西外。只升爆其中一件技

公告講咗得六關

劍西有冇邊part值得升技

背技，對非洲人嚟講算打得痛

劍西背會比人斷技

得137
觀星者無武器真係屌出黎
用埋都係得151

身啦，遲吓打ma用

以為今日有自由抽 原來係聽日
岩岩down返 一開始個抽 中閃光手 係咪可以玩住先

等聽日再刷過隻自由好過

可以keep住先 閃光手skill打最痛

好難諗 件件都好雞肋

點解好友援機黎黎去去都係得個幾部架？
明明full list

次次打完都同一班援機

原來聽日維活後先出活動

花式派石

上次普通維護都停成日唔知今次會死幾耐

聽日大更新 最好派30抽比大家啦

較返低個機率

啲援機成日遠攻用格人 近攻用射人
我睇唔透

派石派石派石

好耐之前咪有個巴打打咗個 list List咗如果引繼fail BANDAI要求你答幾廿條問題
有無人搵得返？
追咗好多個之前既 post都搵唔到

[Terms Regarding Data Restoration Request]

*Please be aware that we can only provide data restoration assistance if you agree to the terms below.

- Data restoration requires at least about 10 business days.
- It is impossible to combine multiple data into one game data.
- If your data cannot be verified based on the details you provide, your data restoration request cannot be accepted.
- Data restoration may sometimes be impossible due to the condition of your data, even if your data could be verified.
- In the event that the account can be identified as yours, please note that we are only able to issue a Transfer Code once. Please be aware that we do not accept requests for a reissue of a Transfer Code. It is your responsibility to securely save any and all transfer information, please be reminded that we do not accept second data restoration request.
- We cannot distribute any in-game items/currencies for the period you cannot login until a transfer code is issued.

If you agree with the notes above, please provide us with the following details:

[Necessary Information]
=========================================
- User ID:
*Please confirm if [] is for the account that you want to recover.
- Player Name:
- Level:
- Comment:
- Capital (in-game currency):
- Number of Haro Chips (paid):
- Number of Haro Chips (free):
- Number of days logged in:
- Date of last login:
- Number of parts with Rarity 4 or higher:
- Total number of parts acquired:
- Name of the last Story Mission that you have cleared:
- Number of user titles:
- Other information that only you know:
- Purchase information (Transaction ID/Date of purchase/Price):
*If you have not made any in-game purchase, please write down "None".
*Order Number/Transaction ID:
*Date and time of purchase:
*Item name:
*Price (without tax):
=========================================

Account Restoration 要答呢堆問題

邊會答到咁多CLS

之前啲game都係ID加張課金單就係

笨大

In fighter 定out fighter
Mid定long ar
好大分別

In
mid long就冇所謂

我見啲人Infight遠攻高 mid同long近攻高
撚狗咁撚 高戰都睇清楚攻擊力先

全近攻infighter 用家
五萬打10萬＋邊有難度
戰力根本唔駛無意義

推埋佢出新post

十幾日都推唔到新post

出自由正義應該推得快啲

有無巴打可以講下
開服以來換既活動機有咩勁野要升要留
次次都9買
買左好多
無時間輪文攪

留左13000石睇下抽唔抽到自由
抽唔到收淘寶首抽帳算

終於過左活動關
主角隻手招技同暗殺唔夠做
要靠招銃刀 一下砍落去1萬

希望手，4號機隻手
好似係

裝左個顯示總數？
定你地自己計？

係咪逐個零件計？

自己計啦緊係

咁少？

大家記得9-15維護

得幾件神盾

我有三個神盾高達身
裝落三部機度係咪就可以加三次活動pt？
應該冇限制到重複配件？

照道理得

無理由人地抽到三套自由唔比人用

唔知今次大更新 delay幾耐賠幾多石呢

delay 24粒鐘 賠3000石

無delay，唔好誹謗我地公司

派石

最好delay完再出大bug再維護二十四粒鐘再派石

只限一偉最高倍數

一件*

活動新制度係三部機一齊計喎？

搵鬼信 一陣睇下

今次唔同之前活動計法wor
之前就計一件，最高7倍
今次應該每件都計，最高加到300%

仲有一粒鐘

確定唔會延遲？

我信唔會！

臥底呢？遲番幾分鐘派2500石啦！

BAMDEAD 話唔會遲 同謝振中講大話一撚樣

唔好再誹謗

仲未有更新檔，今次仲唔係delay

有啦 朝早已經更新咗 1.01.000

竟然係咁

Android三粒鐘前就有更新檔
你ios？

係呀，上左app store都未見有更新，仲以為又準備送石

咁就睇黎真係好大機會延

想轟5+1落去
諗緊用依加ac有阿諾定買首抽ac有2件自由先起手
機師都幾難抽下

同上次一樣 上唔到架

1.05

今日PAD大更新ios遲左幾粒鐘先上到架

仲未有

唔知自由有冇五彩大炮EX技

咁可能要齊頭背腳槍先得

入唔到

唔會啦 如果有翼冇腳點五彩

？？

遲左 有石了

開定1001 屌到1001

bandai又玩延遲唔出聲

說好的準時？

屌

汁左去啦

分分鐘又玩到聽日先UPDATE好

屌你老母bandai

咁咪好
越耐越多石

lm睇佢賴app store 批得慢

唔好話佢機率有問題 難批

我覺得應該屌apple
今鑊未必bandai關事
今朝pad大更新都係畀apple個審批問題搞到遲上架

但冇話改到要裝備N個零件先出到一招EX技
我估可能冇五彩大炮玩

要齊先出到技
課成皮都唔知齊唔齊到
玩到咁貴不如玩METAL BUILD吧啦